（突發）中環站出閘唔洗扣錢

就啱啱，唔知乜事唔洗扣

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

聽日應該唔會掛八號，精神上十卜

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》